{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057064",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=50392&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 칼리야"
    },
    "text": "正門と裏門にある駐車場は計26台まで駐車でき、地下駐車場も利用可能です。 フロントに要請すればバレエパーキングサービスも提供します。 エバーライン地下鉄の三家駅と市庁龍仁大駅が近くに位置しています。 周辺にはコンビニや食堂など様々な便宜施設が利用でき、客室内でも出前を頼んで食べることができます。 客室内部にはネットフリックスをサービスしているネットフリックスルームがあり、全客室には超高速Wi-Fiが設置されています。 映画好きの方のためにVOD映画と無料で上映されるムービーネット映画もあります。 また、ギャラクシーiPhone USB-C 充電器とヘアアイロンも備えられています。 フロントには洗濯機が利用でき、洗剤は別途購入する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場の利用可能台数は何台ですか？",
            "answer": "正門と裏門にある駐車場は計26台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場以外にも他の駐車施設はありますか？",
            "answer": "はい、地下駐車場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "バレエパーキングサービスは提供されますか？",
            "answer": "はい、フロントに要請すればバレエパーキングサービスも提供されます。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅はエバーライン地下鉄の三家駅と市庁龍仁大駅です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな施設が利用できますか？",
            "answer": "周辺にはコンビニや食堂など様々な便宜施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内での食事は可能ですか？",
            "answer": "はい、客室内でも出前を頼んで食べることができます。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室内部にはネットフリックスをサービスしているネットフリックスルームがあり、全客室には超高速Wi-Fiが設置されています。"
        },
        {
            "question": "映画が好きな人のために何が提供されていますか？",
            "answer": "映画好きの方のためにVOD映画と無料で上映されるムービーネット映画も提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな備品が用意されていますか？",
            "answer": "ギャラクシーiPhone USB-C 充電器とヘアアイロンが客室に備えられています。"
        },
        {
            "question": "洗濯機は利用できますか？",
            "answer": "はい、フロントに洗濯機がありますが、洗剤は別途購入する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 239,
        "QA": 379
    }
}